警察萬人大會講粗口 陳祖光：不擔心影響警隊形象

對於七名警員毆打社工曾健超而各被判入獄2年，警察隊員佐級協會和警察督察協會昨日舉行特別代表大會，會上有人在台上台下大叫粗口，聲稱模仿警員執法時被悔辱的情景。員佐級協會主席陳祖光表示，完全不擔心會影響警隊形象，因為會上秩序非常好，並且嚴守紀律和平散去，沒有生亂。

陳祖光在《千禧年代》表示，昨日大會結束後，足球場內沒有遺下垃圾，顯示出「警隊係一個高質素、有紀律而且服從命令嘅隊伍」。他說，代表大會上有會員發問環節，很多會員或警員同事對執法上有不滿，因此有個人表達方式，協會尊重他們的表達方式。他說，很多同事接受不到七警案判決，但對司法制度仍抱有信心，會沿著這制度為同事進行上訴，暫無考慮行政長官特赦的方案。他又提到，會上有共識認為應立法保障所有公職人員，在執行職務時免被人無理侮辱，會去信特首表達訴求。

根據《公安條例》，在私人處所舉行超過500人的集會應先申請。在節目期間曾提到「集會秩序非常好」的陳祖光，被問到活動事前有否向警方申請時，他回應說，昨日是一個內部代表大會，否認是集會，「我哋其實琴日嗰個唔係集會，唔係公眾集會，而係一個協會內部事務會議，唔需要通報申請」。他說，代表大會本來打算於室內會場進行，但及後收到很多退休警員很有心地支持，超出本來預計的數百名出席者，因此將大會轉到室外足球場，有2萬2千人，聯同室內會場的1萬1千人，共有3萬3千人出席昨日大會。

他又說，星期一才收到警務處處長批准籌款支援七警，預計會內部籌款4星期，未知最終籌款數字，亦不想定下籌款目標，只希望大家出一點心，至於公眾支援方面，是由支持警隊人士組成的平台，相信很快會出台。

推

本身都無聲譽
點影響

學生講粗口 vs 警犬講粗口

五毛點睇

佢岩咼 本身都無形象架啦

負無限減幾多都仲係負無限

欺善怕惡

照道理要停果萬幾人職先岩喎

講粗口我好撚驚呀

洗唔洗停職呀屌？

講粗口咪警隊形象

有牌爛仔
粗口爛舌梗係唔影響警隊形象啦

因為警犬吠係本性

啪啪有聲

幾時停職

冇亂拋垃圾=高質素、有紀律而且服從命令

binc

bin 得好

另一邊學生比人停學 屌你老母

唔知係咪柒出國際 今日有越南同事問我香港警察講唔講粗口

有片

本身形象已經係0 仲驚乜影響

Post 去馬浚偉 fb 啦屌

我屌你老母

本身無形象

重案組呢

點同 一邊係社會對大學生有種精英主義嘅期望
一邊係無預過會講人話嘅狗

學生講粗口停學,警犬講粗口停職啦
全港警犬即時停職

佢地唔講粗口先得人驚
我屌你老母呀 呀SIR

本身差嘅聲譽可以再差D既

華人所具備包容體諒只會面對權力時展現
對於一般人犯錯哪怕係一句粗口佢地會覺得恐怖邪惡起雞皮然後加入戰團筆伐誅連三代
華人就係哩種賤種基因畸形思維
小農百姓平民DNA

但佢地又會識講天子犯法乜乜深柒

畀條生路班五毛狗行下喇

冇五毛

照道理應該要停職 講粗口咁嚴重

毅進仔講粗口=本身佢就係爛仔
大學生講粗口=停學啦柒頭

5毛狗又潛

呀sir講粗口唔洗你教

足球場內沒有遺下垃圾，顯示出「警隊係一個高質素、有紀律而且服從命令嘅隊伍」

咁梗係啦嚿嚿都有手有腳自己識走架嘛
BTW林慧思講就俾人屌 紀律部隊就任爆

咁都唔係集會

本質就係要整死後生！

我覺得最正係佢話個集會本身係內部會議
太多人參加先轉室外場
所以唔構成非法集會
龍門任佢擺

龍門任我擺

罕有無五毛既post

叫馬賤民無懼藍屍評論下啦

學生講粗口 = 停學

黑警講粗口 = 停職停薪

所以話 多行不義 歪理當飯食 遲早都係要還
係不合理既社會之下 公義會更加引人注目
希望今次BU+各大專學生可以成功抗爭

五毛係出面係咁開新post想轉移視線。
又唔夠膽入黎。

你地冇屌錯到

睇新聞仲話浸大同學呢件事係「令到成個社會都不安」
哇屌 講句粗口就咁嚴重 班黑警咁多人一齊講咁多句就唔會社會不安既？

左狗講粗口﹐殺人放火金腰帶。

要唔要紀律聆訊？

其實有無萬人講粗口條片或者證據。
同人咁講俾人串到一棟都無

一萬個警察停職啦喂

一隻五毛狗都冇，仲未研究到點回應？

推番上fb啦

睇下當日邊個係浸大畢業嘅

留明等睇五毛狗狡辯

警隊為市民做左好旁樣

Support 波波

miss u

推上fb先有用，有冇長輩圖？

你學生哥講粗口就唔得

休班警就犯咗法都可以輕判

你地冇做錯到！

停班警狗職就岩架啦

唔夠好用

幫唔倒你。
咁你要自己加工。

Thx

五毛呢

五毛狗不願面對的事實。

推上去俾啲癈老睇
啲五毛死開啦，講句粗口都停學咁啲警察就一定要停職啊

🤔

貼返單新聞/剪報紙
貼晒成間浸大

五毛老母服侍成萬人

五毛死撚晒呀 ?

華人欺善怕惡垃圾基因

維護完第一推

五毛跳出跳入﹐又唔幫黑警解畫。

好似少緊d野
去片

前幾頁有巴打貼左。

唔講粗口 = 港獨

黑警:「屌你老母 !」

市民:「Do you know ... how to talk with your people ?」

黑警:「屌你老母 ! 給我往死裏打 ! 」

咁果啲唔係大學生黎嘛

龍門任佢搬

使乜擔心
都冇形象可言

學生講粗口→有問題→畀人話冇教養
警犬講粗口→冇問題→因為本身就冇教養

警察就得
大學生就唔得
咩世界

得芝娃娃先會叫得咁大聲

依家啲學生用粗口恐嚇老師
同黑警講粗口唔同
黑社會講粗口正常不過

開始恥笑

死囉咁以後唔係黑警﹐親中派﹐黑社會講粗口洗唔洗宵禁 / 戒嚴?

叫得做五毛仲邊有自我意識架，收錢就做喇_頭

半隻5毛都見唔到

權力崇拜

舊文重溫

想俾五毛賺下錢都唔得

一人一share大行動

同學仔退學考警察啦

一哥實撐你

警犬同班高官原來係聖人， 唔會有錯

大力支持

加油﹐推俾多d人睇

警察講粗口=冇所謂
學生講粗口=冇道德
警察唔識普通話=冇所謂
學生唔識普通話=冇競爭力

華人賤種幾時唔係口講一套，做又一套呀，嗱嗱嗱，等住一陣又有人入嚟吠呢啲係人性，全世界人都有，做乜要針對華人嚟講

我以前都經常講華人對住在上位者，話知佢日日姦淫擄掠，殺人放火，都會仍然日日歌頌佢，假如係無權無勢，就算就撚到聖人咁都仍然有位俾人入/嫌做得唔夠

我成日講好彩耶穌唔係出身喺東亞班垃圾華人，如果唔係，一早收左皮更唔好講基督教

醜陋的中國人本書果然寫得冇錯。

屌你老母！

不推不是人

五毛死晒

五毛消不盡﹐春風吹又生

啲5毛入黎未阿 JR 優美開始呢???

入翻黎幫手

本身都冇形象可言

阿sir講粗口唔洗你教

推出去

加油。

而家連加拿大中文電台班死左狗都係度抽水。
正仆街。

馬浚偉點睇？

奶共偽人

反而想知當日馬浚偉當時有冇對警察大會講粗口事件發表佢啲低質評論

邊有狗唔吠

每日睇下新聞都知咩形象

黑警拎咪講粗口就得 學生唔小心入面夾左個粗口字就停課

個班共狗黎架

負責喺其他國家政治宣傳

屌你地老母死差佬~

潘宗明係個個台嘅第一大死共狗。

CCTVB d偽人正垃圾。

外國華人電台好多收維揾費做野。

維揾==>維穩

講時講 唔準講粗口 唔準提人老豆老母 唔準提性器官

pish

真係好唔公平

佢應該會話太忙唔係成日留意到呢D時事

雙重標準

班五毛呢？

回應去年警員大會集體爆粗 盧偉聰：警隊近年面對挑戰 必需找渠道宣洩情緒

真係人唔笑狗都吠

冇形象點影響？

足球場內冇留低垃圾
因為班垃圾已經走晒

講得好!!

理L得你,D警車而家唔係BENZ 就AUDI....